記住：長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

各位巴打絲打：

只要政府一日都唔滿足五大訴求，我地一定要抗爭到底！

呢個時候唔好理咩方法有用咩冇用，唔做就一定冇用！

只要大家有同樣目標 五大訴求 我地都係一個整體
大家搵返d 同路人（例如覺得和理非就搵返和理非 勇武就繼續勇武 連儂牆既就連儂牆) , 一齊各自做野，同時互相support 用唔同方法去做緊野既人，不分化，不割蓆！

喺度討論咩有用咩冇用係冇意思架！我地宜家係要繼續做 用任何方法繼續做 繼續做一D 自己覺得有用既野 你一定會搵到同路人！

呢個係長期既爭戰，攰既休息一陣，就要再繼續做！

香港人加油！！！

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

支持 幫推 唔好分化
太多分化post 我好擔心

push

多謝幫推

Push

我真係好擔心雨傘運動咁
大家日日焦點收互屌

見到分化post 忍忍手 等佢沉底

係！ 我通常俾個負皮就出返去

有不同意見可以有禮貌比意見
變佐互屌就無謂
拎唔到共識就各自爬山 不指責 不割席

啱呀 大家其實都係同一個目標姐 無謂互相傷害

推

希望大家認真諗一諗 屌人可唔可以迫對對方服從/轉換你意見

互屌大家最後仇視收場 只會分化

討論既時候最緊要心平氣和
如果唔係我地同d 廢老藍絲黑警有咩分別

方向正氣

推！ 唔好比人滲透成功

冇錯
唔可以俾五毛帶風向
sor 係一毛喇

不分化

我頂你上去

我又頂

香港人，一齊心

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

當年捷克嘅連儂牆 每晚都比人清 但每朝早捷克人就會再畫一次 起完就拆 拆完就起 不撤不散 呢個先至係連儂牆嘅意義所在

整長輩資訊牆同我入曬嚟

罷食吉野家唔夠贏。要贏就⋯⋯

全部同我入嚟記住勸交第一守則

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

請 全 力 推 社 會 信 用 評 分 post 上 熱 門

幫推

［整合］是咁的 7月6日 我地喺愛丁堡開咗個會

跑完步 繼續推

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

主線+支線+連儂牆同抵制行動集中Post

點都好 小心就得
大家都係見到自己手足受傷 所以先咁激動
但初心一定係好既

係

屌連儂牆=失焦幫兇！推713上水，714沙田，721金鐘

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

[member]長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆[/member]

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

多謝幫push

push到大家停分化

呢個post應該長期置頂

我會日日都push
推到五大訴求一一回應為止

5年前既內鬥終於出現喇！！！！

七大訴求呀
新增監控街燈&信用評分

改唔返

最緊要大家方向一樣

推！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

沙田死線 7月21日升級

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

推緊

長期抗爭 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

其實團結唔分發贏面已經大左一半

長期置頂
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

記住只要堅持心裏面嘅信念咁就冇咁容易比其他人動搖打擊你嘅信心

係，唔認同的行動，講加油
認同的，出大奶力

已經唔可以再輸

聽日上水
後日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割不分

唔係得唔得
而係啱唔啱
不屌同路人

信自己，做自己就可以了！

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

兄弟爬山，各有各做

香港人，打天下

勿分化

[重要post] 上水起點充滿cctv ( 重開 - 上水 Pokemon go 全面攻略 GET!! )

PUSH

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐

推 抗爭岩岩先開始

pish

加油

唔好咁易俾人帶風向，見人屌連儂牆，屌勇武就一齊屌
認實諗下，連儂牆同勇武都係對成件事有幫助既行為，而屌就一定冇
所以諗多d，分清人同鬼

up

又係時候推喇
長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

五大訴求!

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

林奠有初心 我地都有初心

推，順便借位自推
[非緊急請做正經野先]如何軟化或說服藍絲父母

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

各位 今日大家冇做錯到！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

正

不督灰

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

不割!

721 金鐘見

各有各候！要實踐到底！！

頂置啦

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

Pish

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

係時候推一推

推推推

721見

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

老實，一日有扮民尤其紅鵪鶉戲子党，一日都仲係共諜未除！！

而家就用共狗老技"團結大多數"稱兄道弟，等睇學埋下一招，一有成望高做你大佬！！！

721

推走曬啲分化 post

必須置頂

謝謝幫推

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆